Некто хочет использовать вашу геометрическую библиотеку для рисования. Для этого ему необходимо, чтобы у вашего класса Segment появился цвет. Однако, вам кажется, что втаскивать цвета в чисто геометрическую сущность - плохая идея.

Скачайте проект, установите в нем reference на вашу библиотеку, и после этого сделайте так, чтобы методы GetColor и SetColor появились в вашем классе Segment.

Если цвет не задан, GetColor возвращает Color.Black.